{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020353",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012380",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 루"
    },
    "text": "当宿は計39室の客室を保有しており、近くには1号線冠岳駅があります。韓国語を含む様々な言語でも案内を提供しています。客室案内によると、ネットフリックスを視聴でき、最大2名までご利用いただけます。人数追加の際には追加料金が発生し、布団の追加も可能です。宿泊施設を利用した訪問者のレビューによると、施設は良くてきれいな方だと評価されています。位置や価格も大変満足できる方ですが、喫煙客室と禁煙客室の区分が明確ではなく不便な点がありました。しかし、概して宿泊は満足のいくものだったと言及しています。値段が安いというメリットや親切なカウンターのスタッフに対する賞賛もありますが、清掃員の不便な行動や宿の清潔さに対する若干の不満が言及されています。一部の後期には衛生状態に関する問題にも言及され、便器の故障に対する対処が無責任に行われ、問題が解決されなかったということです。全般的に宿泊施設は古い感じが強く、満足のいく経験を提供できなかったようです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は計39室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには1号線冠岳駅があります。"
        },
        {
            "question": "何語の案内が提供されていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語でも案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "最大何名までネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "最大2名までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "人数追加の際には何か追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数追加の際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "布団の追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、布団の追加も可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどのようなものですか？",
            "answer": "宿泊施設は良くてきれいな方だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置や価格は満足できるものですか？",
            "answer": "位置や価格も大変満足できる方です。"
        },
        {
            "question": "喫煙客室と禁煙客室の区分は明確ですか？",
            "answer": "喫煙客室と禁煙客室の区分が明確ではなく不便な点があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を利用した訪問者のレビューでは、どのような意見がありますか？",
            "answer": "宿泊施設を利用した訪問者のレビューには、概して宿泊は満足のいくものだったと言及されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなメリットがありますか？",
            "answer": "値段が安いというメリットや親切なカウンターのスタッフに対する賞賛があります。"
        },
        {
            "question": "どのような不満がありますか？",
            "answer": "清掃員の不便な行動や宿の清潔さに対する若干の不満が言及されています。"
        },
        {
            "question": "衛生状態に関する問題はありますか？",
            "answer": "一部の後期には衛生状態に関する問題にも言及されており、便器の故障に対する対処が無責任に行われ、問題が解決されなかったということです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は新しいですか？",
            "answer": "全般的に宿泊施設は古い感じが強く、満足のいく経験を提供できなかったようです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 489
    }
}